====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les lignes d ' arbres discontinues sont positionnées en plans successifs , ce qui leur confère une épaisseur et permet d ' empêcher certaines vues indésirables .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

